[大膽預言] 今年主力炒既主題將會係加密貨幣

電動車呢啲廢老概念已成過去 下個戰場：Cryptocurrency

年尾數錢 唔洗多謝我

好耐啦喎

預言已中 ev炒撚完